聽朝7點開始！用自己嘅方式塞機場！（唔好推今晚入個個）

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
聽朝7點！
機場見！

我而家入去啦！
我唔想再見到街頭手足被傷害！